929倫敦

有冇藍絲廢老、小粉紅挑機？
英國人點睇呢件事？